朗豪坊又開返，有無人想唱k

最衰k房無開

2100 la

2130啲鋪都刪

又得

請俾面手足.

朗豪坊 主席: 允許旗下酒店員工參與「6.12」三罷抗爭

唔好搞langham place

唱k小魚仙

朗豪坊都叫幫手擋過幾次狗
咪搞人啦

On9

朗豪唔係敵人

係都去sell HK d 場啦

yes
朗豪坊金主支持「6.12」

香港仲有大把地方

和犬約會
約左班狗
21:00 又一城買iphone SE

SHK 大撚把場
仲有狗鐵場

樓上成堆五毛咩事

又一城有間好大既starfuck

狗鐵埸有Newway

搞鷹君jm9

有empty r場sell hk場唔去？
btw 9點冇咩意思

D商場真係唔識玩
我係商場一定由尻d人唱 根本冇任何影響

隨左中庭多左d人 d商店d人照買野 食客照食野
係要搵狗入商場清

我係商店 狗入商場都唔會關門 全部關門 得我開 仲唔賺到肥肥

好仆街

21:45 到

唱完仲可能有生意

有人唱就跟隊啦

怕怕羞羞，啲囡唔肯用口㗎

突然間諗到幾個和你sing秘訣

1.盡量不約定特定商場,不過多手足參加就可以
2.聽到有人唱就跟唱
3唱歌時姿勢都好講究 不停低 戴好口罩 不昂高頭 不扶欄杆
------(配合雜色便服根本難以發現, 盡量似普通人)
4黑警來到扮唔知乜事

朗豪坊黃既都唔知

樓豬訓撚左幾耐

要搞搞shk 同黨鐵既場

中庭既小食店一定大賺

留意下當時既遊行 周邊食店真係賺撚到個個都笑撚住做
未見過佢地咁開心 佢地一定想日日都有遊行
個d魚蛋檔呀 7仔呀 幾撚多人一手兩手野食咁出出入入

其實遊行同時係刺激周邊經濟

所以政府真係垃圾 唔撚識玩

朗豪坊自己人攪黎做乜

好唔搞langham啦

咁moko??懷念聖誕和你shop

咁moko 啦

我錯

6月初個陣遊行區d食店真係賺到笑
係之後黑警玩野玩清場先要關鋪

我想去又一城

唔想，係入面食緊飯，咪搞

係多到冇停過 我係食店一定屌到d黑狗老母閪都爛
遊行咁撚高生意額 比班狗搞爛曬

如果今日批不反對 一定刺激到周邊食店

有人未 又一城

好心啦

樓豬係咪狗

我都想知

個陣都無分黃藍，天后炮台山d餐廳全部要排隊

D士多細鋪 賣野飲賣水 賣到無貨

咪係
香港人行完當爭取勝利，出到氮又出到汗

雙贏

朗豪坊唔差架
鷹君旗下 連登仔好鍾意既逸東酒店果個集團

朗豪坊係最多黃店嘅大型商場

攪郎豪坊把撚咩

真係無留意bor

有咩黃店

係 個陣想買 懶撚得排隊

唔係唔搞朗豪坊咩？

搞shk 啦 咪搞朗豪坊

根本有遊行示威 周邊啲生意好到痴線

但班狗想破壞香港破壞經濟嘛

去我度開party啦

説好的黨鐵 and SHK 商場

係成個商場黃
由始至終朗豪坊都冇放過黑警入
次次都係黑警衝入去

唔搞自己人

又一城
黨鐵+支那商場？

新鴻基打手？

你要明白一樣野
未必係商場唔俾人留喺度
而係班差佬主動搞寸個場

過咗咁耐
我唔相信會有商家佬戇鳩到會報警
我都幾肯定係班差佬自己衝入去

推

push

拉

新城市抵死 不過今次應該佢地自己衝入去

牠們自稱有阿貿阿壽打999就沖得

食完飯夠鐘返屋企

班狗忍左一日 去到沙田都忍唔到口想咬人了

差佬話又人報警然後沖入黎架啦

不過shk 果d係夾埋做戲

朗豪坊就唔會

不過朗豪坊直通黨鐵跟本無得避

pish

雖然未必係同路人
同名單上仲有好多敵人
明明仲有好多商場運作緊，每日集中2個最好

等緊大展歌喉

朗豪坊唔算敵人喎

【年初二 旺角即時 | 防暴警員追截市民 欲進入朗豪坊被拒】

去又一城啦下次，又一城起碼十間八間美心集團

又一城夠開揚,音質好好
D回音彈返返黎以為自己係張學友

Pulll

10點嗌口號
地點自定

佢哋講緊事實喎

有SHK唔搞

搞逸東？

搞黨鐵同Sell Hong Kong la

想唔想再encore 呀

報警啦 又有人聚集啦
封左商場啦

人地都係比建議 而且講嘅野都係事實
唔好一黎就屈人五毛好嗎？

其實你地肯認場運動冷卻左未？
無手足出去有無諗過其實已經無哂勇武？
自己唔夠人就笑鳩人罰企？

樓主
呢個先係五毛啊
唔好認錯喇

出住糧罰企唔知有咩好笑

朗豪坊黃架

真正敢/會做野嘅人都淆哂底/被捕
依家做埋d打飛機野就係度嗌大勝

等上court個班心諗: dllm之前揾命搏，你班友排隊嘆冷氣飲飲食食然後話自己抗爭緊？

有sell hk唔搞

想聲東擊西都唔係亂咁辣火頭架

已經stand by

閣下係勇武大台?又幫人宣布退場?

好多狗車

去又一城apple睇手機好過

唔好搞朗豪啦

朗豪坊啲保安都算係咁肯擋啲狗

係都去又一城啦

講真你唔睇哂成件事就下定論成個藍絲咁 都唔知同唔同你講好
Btw今晚無「特別行動」根本係因為一早就講哂時間地點班狗set好哂陣 唔會明知山有虎 偏向虎山行掛

Pin please

又一 城開始多人未？

要pin

唔好去唱k啦，朗豪都算係咁啦，係都去買爆黃店